有冇整耳機既黃店？

對耳機買左返黎冇幾耐大細聲

唔拎去保養？

貪平買左水貨

死左link

買咩耳機